雙方月入13k係咪唔會結到婚?

擺酒大家都覺得唔洗大搞
最煩係搬出去住...依加d租咁撚貴

租邊度

一齊去外國

加埋26k 租新界區夠住

港島撚真係離唔開港島

我本身係澳洲citizen，屋企人都係澳洲
佢有諗過遲啲同我住澳洲，不過都未必真係會

就唔好結啦 港島屋租貴又細 儲唔到錢

除非你條女yb

除非你條女肯m記擺酒都仲有d機

何苦返黎香港呢，澳洲你有雙手肯做都多過你而家一倍以上，點解返黎香港

無錢就要將就㗎啦

條仔識溝喎 一睇就知你屋企有d錢

屋企人比首期咪得

兩個加埋三皮都無，仲話要住邊住邊
睇下自己荷包先啦
慳啲無話唔結得婚嘅，改變下心態或者揾錢能力囉
生仔就真係要諗清楚，計好條數

記得唔好生仔

儲錢買樓好過仲出黎幫人供樓?
何況點解唔走去澳洲

返澳洲結婚啦

我係女
其實我連擺酒都唔想，本身個人毒唔鍾意+唔識應酬

我呀媽講明首期叫未來奶奶比，佢只會幫呀哥比

因為條仔係香港

搬出黎住洗費好大
除非你日日自己煮飯，煮完仲要帶埋第二日
如果唔係去到月尾你會發覺明明已經忍手冇買野，但係都會唔見左幾千蚊

你搵13k不如簽左紙先抽下居屋，抽中左問屋企人借首期（唔算多）
再儲返一兩年錢先補返擺酒
慢慢搵到每人20k+就開始舒服

就算住新界，人工一半都去左租金

係架

唔食野 7個月儲到首期啦

你知就好啦

想二人世界就犧牲平時駛費囉
一係就同男家住

你屋企淨係幫個仔都唔出奇嘅